頭先頭條新聞用巴士秦仔背景扮立法會哎交

笑死